[7年sp] 我放生我女朋友

冇錯 我就係果個7年sp入面個男sp
都係果句 文長鐘意睇就睇
我真既假既都好 對於你地黎講都只不過當故事睇下
所以我都唔會點去證明
因為兩個女仔對我黎講都好重要

其實我好唔鐘意用sp黎形容我地呢段關係
雖然事實上係個女仔眼中可能一直都係
所以接下來我會叫佢做 「女仔」
琴晚 我真係聽左咁多位巴絲講
同我女朋友講左分手
十分和平 但大家都有喊到

雖然個女仔一直以為我同我女朋友好穩定
但其實我一直愛既都係佢一個
如果一個男人唔愛一個人 點樣keep到7年唔厭
由18到25 由好身材到依家肥肥地
係當佢sp既一早換左第二個18歲啦係咪先
唔講佢 我今日重點係想講番我女朋友

一如我所料
我女朋友一直都知道我同呢個女仔既事
仲要係第一日一齊就已經知道自己唔係我首選
只不過佢估唔到我同佢有7年
同埋ig編野男主角就係我

其實我當初同佢一齊
係因為我同個女仔相處真係好攰好辛苦
我就同左一個對我好好既女仔一齊
姐係我女朋友 冇錯我就係咁人渣
我同佢一齊既原因就係佢既條件好
外表唔錯夠乖同對我好好家底唔錯唔洗我養
我需要一個我可以安心舒服同佢一齊既女仔
不知不覺間就一齊左咁多年 我都慣左有佢係身邊
再鐘意衝浪既人都需要個避風港

佢一直陪住我呢三年幾就好似我追住呢個女仔7年咁
都希望有朝一日可以係人地心目中取代另一個人
只可惜我失敗左 我女朋友都係
佢浪費左青春 我浪費左金錢
好彩既係我女朋友今年仲係廿頭
希望佢唔好再搵到個好似我咁既人啦
我同佢琴日攬住喊左好耐
佢冇怪我 因為佢明白我既諗法
我地大家都屬於為左愛既人可以付出所有果種
我唔係完全唔愛我女朋友
只不過果種愛係一日一日積落黎積左三年幾
一種係我願為一人死
一種係我願為一人屠萬人
唔知你地明唔明
但呢個係中學都未畢業既我雖一諗到既比喻

我諗我同我女朋友呢幾年都應該唔會再見面
如果有朝一日我放棄左個女仔我女朋友又搵番我
我諗我會用我餘生無條件對佢好
因為我欠佢既 我一世都還唔清

好啦 係你地班高登仔最鐘意既人渣大仆街結局
作為人渣 我冇左個女仔 失去錢 放生女朋友
一無所有 呢件事大家都係大輸家

愛一個上一課

陪伴我7年得枕邊人結婚了

本身件事 有興趣就睇番

其實我都係想搵個人傾訴
我呢幾年身邊都只得呢兩個女仔

依家想搵人講野都唔知搵邊個好
所以先咁無聊上黎打咁多野

最好笑既係
上完課學到既野
未必有機會做得番出黎

唔係話要你做 係警惕自己

都係既 就黎三十歲人 拍咁多次拖
搵到個自己真係愛既 就幼稚過小學生

有機會再有下次我諗我會成熟同理智好多

愛，冇話可以只愛1個人wor

搞大咗人個肚點解唔去試下負責

我有 佢唔想我負責
我負責佢情願落左佢

呢7年你哋happy緊嗰陣無諗過要還？
同時傷害咗兩個人，而家害埋個bb
唔好吹到話最愛好愛呢啲嘢啦
你賤
你個sp更賤

如果你講嘅係事實
你真係男主角

做咩講到自己好慘? 你好慘咩

樓豬放心 呢個世界上大把人賤過你

同sp一齊咪得

Sorry 其實我唔係想講到自己好似受害者咁
我好慘 但我係抵撚死咁慘
唔怪得人

我認我賤
我當時只係想用盡一切方法留佢係我身邊

簡單D講就係一腳踏兩船再飛正印
男人老狗係你衰咪認左去 屌你扮乜7偉大 打出黎唔覺自己好嘔心咩

你邊有輸

你同時屌咗兩條女7年

仲中出埋，爽YY

收皮啦

你應該慶幸生係香港，生活受到保障

成篇野得人渣兩個字有 d 意思

一錯再錯仲要搞條小生命出嚟

你唔佩做人 落地獄啦你

個女仔好賤
女朋友好好

個女仔個邊到底可以點

垃圾呢2個字形容你同個sp都唔夠貼切

唔明你鍾意個女仔d咩
條女根本就係一個大仆街
雖然你都好仆街 但都想鼓勵你一聲早日放低條仆街

可憐之人必有可恨之處

關我撚事咩屌

屌 你又知自己係主角？ 咪撚吸引人注目啦

咁個女仔男朋友知自己戴咗七年綠帽
準備幫人埋單同埋有唔係自己既便宜仔未
未既不如你話佢知
當你臨死前救多個人

btw 你條玩弄人地感情既打靶仔唔好同我講唔想再影響到人
因為成壇野都係你條自私撚自己搞出嚟
你同個女仔其實好襯, 一樣自私

我鐘意一個人
所以我博命去追佢
唔錯都錯左7年
我可以點
我想盡力去令件事變好

定係你地覺得我放低條女之後
格硬同我女朋友一齊就叫好？
咁樣我先係害左佢一世

比大家屌就預左
但可唔可以比番少少建議黎

咁你咪當兩個故仔睇

同我條仔一撚樣咁垃圾，
我係比佢浪費左我六年幾七年時間，
仲要搞到我身體同心靈留下永久性嘅傷害
只不過我因為佢嘅不負責任而搞到身體出缺陷
30未到已經生左兩件豆叮，
乜野青春時間比撚蹓佢，
倒頭黎佢原來對我根本0感情，
只係當我一隻可以比佢中出嘅免費雞
呢幾年比身邊朋友係咁屌我犯賤
幾經深思熟慮我終於決定
帶埋兩件豆叮離開呢件垃圾

只講女朋友，嚴講多d個sp？

其實我係同個女仔有野先
我女朋友後來先識我
我同佢一齊但同個女仔一直冇斷

冇扮偉大 只係想講我唔想再害人
同埋我的而且確係個嘔心既人渣

我就係唔想呢d事發生係我身上
所以放生個我唔愛既女朋友

垃圾方而 我同你條仔一樣
呢d男人真係早走早超生

我以為可以為愛嘅男人組織家庭同生小朋友
係一件好幸福嘅事，以為係愛嘅延續，
有呢啲思想完全係錯撚晒
我睇得呢段關係太過童話式，
到頭來受傷後嘅只係自己

你本身就唔應該去識你個女朋友，
兩頭唔到岸，反而仲要傷害埋人哋

比你講到我好似逼緊個女仔做你男朋友既角色
當我攪到佢結唔成婚同我一齊
同我組織完家庭之後 佢只會變成你男朋友咁
帶住個頭丁同一個佢唔愛既男人一齊

係我最需要人陪既時候
一直係我身邊既係佢
好難唔感動

定係大家覺得我叫個女仔落左佢實際d

咁你對佢只不過係個一剎那嘅感動，
但人地付出左嘅係時間同真心

雖然我對佢都唔差
但我對佢冇付出咩感情

我浪費左佢三年時間同感情
真係一世都還唔到
唯一慶幸就係佢真係仲好後生
同埋佢冇好似你咁拖住兩個豆丁

傻閪

同埋你呢篇都唔撚好笑 打上嚟托鳩咩懞撚

咁我又唔覺兩件豆叮拖累自己，
就算同件垃圾分開，
我一樣可以同兩件豆叮生活得好幸福
因為我好愛我兩件豆叮
只不過我唔會再信愛情同男人囉
都會教識自己對仔女咪做佢老竇呢種仆街
其實你依家係到底想點？想同SP一齊？
定係放棄個SP同女朋友重新生活？

你鐘意當笑話睇你既事
想好笑 咪自己上網google 笑話一則
洗唔洗幫你google埋？

我想同個女仔一齊
佢想同佢男朋友結婚

即係你無錢無樓吸引唔到個SP
佢男朋友買埋樓黎幫佢養便宜仔
佢梗係撰男朋友都唔撰你啦

個小朋友真係幸福有個好呀媽
我都係有個仆街老豆
但丁最後我自己都做左個仆街
雖然唔係同一樣仆街野

老實同個條賤閪同佢個陰公未婚夫坦白講你做過 d 仆街野

你自私夠未 ? 件事已經俾你同條賤閪搞到影響哂三大一細 條小生命屬於你架 ？ 你一個人決定佢生死 ? 仆街到依家都仲未醒 仲你你你想點

然後唔該你孤獨一生 你唔佩有人愛

你貼個女朋友同女仔對話圖就信

D好女仔就俾你呢d人渣hurt左哂撚哂，跟住仲要出黎扮情聖扮滄桑，好嘔心

做多咗啦

恭喜你
睇完好心涼

係掛
當我依家開始節衣縮食搬番去同老母住儲首期
想買間400尺既細細地單位
以現今收入計
比三成首期最快都要5年

要個女仔陪我捱到30歲
當落埋佢名 但要呢幾日捱日子
睇怕佢未必理我

如果係真
睇你條撚樣扮情聖都算笑話嘅

咁我可以點
個小生命出世注定冇幸福
個女仔自己冇能力養大佢
唯一令個小朋友幸福既方法
我諗只有呃佢男朋友一世

建乜議jek 你咁叻，踩船仔踩左咁多年，仲想有好結果？

sp你當做女友，女友反而做左sp個份，錯撚哂。
大家都知大家存在，根本無彎轉，又錯哂。

乜你都想要哂，仲要話為件事好，屌你想自己好之嘛，扮乜野慘，個局你地3個搞出黎，個個都抵死。

最撚痴線係到頭黎你都未知自己錯啲乜

好健康 睇怕最快都要多三十年

帶人扮情聖
係情聖既唔洗攪撚到一鑊泡

咁先係岩你既下場黎

我知我錯 但問題係知錯可以點
當我今日跳樓死左佢都於事無補

件事就發生左 我想知我仲可以點

垃圾

係呀 就係講比大家知我既下場
等大家唔好好似我咁做on9仔

我冇乜都想要
由於至於我都淨係想要個女仔

呢啲人唔死無撚用

我屋企個個都好好人
係唔知點解有個咁人渣既我

收檔啦

sp個b點算

幫你SP埋單，你兩條雜種應該一齊
唔好出黎再害人

扮乜撚情聖大愛放生人呀

鳩up完未

我真係唔知可以點
講件事出黎
個女仔唔要我 個b就冇老豆
個女仔又冇能力一個人臭大佢

個女仔要我 佢呀媽都未必愛佢

唔講 個男朋友唔知都仲好d
個男朋友知道既話
個b又係注定可憐

無。

我以前都試過情聖上身，打算兩邊都處理得妥貼，當然無你咁大劑啦。

結果係，當你引起既事，深深影響緊人地既人生，人地就會做選擇，將你推走。

當你過往都習慣事事在自己控制下，突然被所有人排斥，係唔慣的。

諗清諗楚，以後做負責任既人，就係最好既做法

仆街死啦 玩感情人渣

冇錯 我就係李嘉誠

如果你件事係真 你真係好撚賤

啱
Pk 襯pk
派帽會唔會遺傳 架

當你唔係假膠

不得好死難春袋啦仆街！邊個做你老婆真係幾世唔收！正一仆街死打靶

點解可以咁得閒開咁多分身出咁多編文
精神分裂???

但同時強烈建議你同返臭雞一齊
大家唔好出黎害人

一直都係得呢個ac

其他果d真係唔關我事

收皮啦 傻閪

貼你地既對話圖上黎

幾時出埋你女朋友版本

屌喇星，扮乜鳩

做咩突然個個咁認真
唔係好明顯假膠咩

點解冇圖都可以鳩up咁耐

唔洗唔開心 去拎本可蘭經睇下 入埋教重啱你 中出晒佢地兩個

你都on9
訓啦柒頭

好撚自私 又要有心中出 又想叫人落 你落地獄啦仆街
屌爆你祖宗十八代 不過條女都係賤婦

仆街仔臭9

咁好心機作到咁真

冇證據當多個版本算

唔知點解總係覺得都係一篇故仔

你同個sp一齊唔係一個星期 一個月 係幾年 係依幾年入面 如果你有諗過做翻個好人 回頭是岸 根本就唔會發生咁多事 如果sp唔係有左 咁你諗住拖幾耐 你又期望大家可以比到啲咩建議你

衰啲講句 如果sp肯揀你 咁就真係冇天理 人渣都得到幸福

希望你唔好再為害人間

仆街真係冇得救

原來係隻中學雞 十年後望返自己就會發覺自己幾ON9架啦

中學都未畢業
認真建議 返小學重讀啦你

冇既，做男人做到你咁
祝你全家生癌

我吊你老母 一望見Sp就吊撚左你先

落左個仔 然後自閹啦 你唔配擁有生殖器官

你好仆街浪費人咁多年

樓主係咪靚仔

打靶仔

🤡

你唔講畀佢男朋友知只係害埋佢男朋友同人地一家人
如果你有個好愛既女朋友幫你生咗個仔
十年之後發現個仔唔係你既, 你會點？
你係為個仔好就一開始搞清楚返啲關係
呢個爛灘子已經搞到好多人好多年
同埋唔好以為講完出嚟, 放生個女仔自己依家好痛苦就叫還咗
你呢單野仲有排還

其實我唔想落
我個人而言係好好好好好唔想落

係掛 結局而言佢都真係唔簡我 block晒我

會但未決定幾時

高大only 有操 靚仔就算不上 近年身心都走樣

我知我今日痛苦到死都唔代表還左
因為在個女仔同我女朋友或者叫前度而言
我冇比番任何補償佢地

而佢男朋友方面
恕我仆街 但我都係想講句
佢感受我唔關我事
即使我攪出黎既我都唔在意
我淨係希望 個b 個女仔 同埋我前度好

作男朋友知道真相自殺我都冇所謂
唔好傷害個女仔就ok

可以點？唔通去死咩？你會咩
仲話上黎搵人傾訴 搵sp 炸麻

搞撚散個女仔啦佢咁扑街
佢就算要落咪落囉。

個女仔男朋友知道佢有左”自己”骨肉佢夠膽落咩？
你認返個肚有機會逼個女仔跟你，又救埋個便宜老豆。
唔認返條女就害自己害個便宜老豆害自己再害埋個肚。

係架，負責任既時候到喇，派左7年帽+偷左7年食，用選擇1博一博了左大家個心結去選係皇恩浩蕩。

再唔負責任既，你呢世仆街了，永遠有結解唔開

其實最簡單自保既做法係，說明個女仔落撚左個肚。之後一刀兩斷，然後搞大自己條女，開開心心圍威喂。

個女仔咁扑街就咪撚理佢啦，睇佢點死

唔係我臭串
有心搵sp 周街都係 唔洗大費周章攪咁多野
Un衰放低2000蚊 大把我簡

更何況 我講得呢單野
你估我夠膽約個post任何一個人出黎
乖 癲少陣啦

我自己考慮如何認番個肚
但咁做9成個女仔會落左佢

差在我係同佢男朋友講定淨係同佢講

睇完呢段野我知你無得救
唔係話你性格仆街人渣
係你以為你之後仲可以保護到個女仔
首先個女仔已經唔想同係有任何關係
(寧願落仔都唔畀你養, 你諗下佢有幾想同你有聯繫)
另外一個男人知道自己戴咗十年帽, 養埋便宜仔
佢如果可以好冷靜地接受同解決成件事, 佢應該係聖人
到時有起事上嚟, 你真係“保護”到佢,
你有咁威既, 我無野好講
你天真到以為可以暪一世
天真到以為個男朋友有起事上嚟絕對唔會對個女仔做任何野
難怪啲人話真係要讀多啲書
到時有咩家庭慘劇再上嚟開post 問啦,
我諗好多人都好想知呢件事可以差到一個咩地步

建議就係同男事主講 比佢知返成件事
咁你起碼似返個男人 承擔返事情後果

不過條女都係仆街黎架啦 都唔應該係你一個承擔哂既

個女仔仆街 唔見得我唔係個仆街
同番女朋友一齊就不了

我呢d仆街就無謂再攪鳩人

上得黎講預左比人屌
比人屌完又發老脾

心智唔成熟到咁

仲話希望以後唔會再錯

你依啲咁自私既人總會有報應
不過只會報落你最愛既人身上

放生，哈哈，講到一切盡在你掌握中，我鐘意就攬到實，唔鐘意就一腳伸開佢，難為女朋友明知事實都願意陪伴你

樓主真係唔知邊度黎既 優越感.
一幅係呀 我係仆街 我都認啦 我肯認已經好好
你地咪再批判我 吹咩 條仔佢死佢事 我爽關條仔物事
人若無恥 天下無敵

其實真係冇彎轉
都係果句 佢男朋友知唔知我冇所謂
可能我真係冇能力去保護呢個女仔
但我唔希望我既決定會推左個女仔去死

所以我諗我應該會係短時內內同個女仔攤牌
如果個女仔唔落同我一齊
我會照顧好佢
如果個女仔落既同個男仔一齊
我唔打擾佢地

雖然我係有心泵大佢個肚
其實一開始無諗過個女仔會唔落
又堅持同個男仔一齊
我氹佢唔落都係想用個b捉住佢

你明知自己係仆街就做盡d 害佢一世丫嘛
唔通你以為咁做會高尚d?

樓主你都真係幾撚賤

不過我都幾欣賞你有勇氣打上黎認錯 冇幾個人可以做到 希望你以後可以做個好人 唔好再犯錯啦

認真比建議你 私自搵你sp條仔同佢坦白所有野
呢家最可憐嘅就係條仔 我覺得佢有資格知道所有野

同埋如果得嘅話最好以後同你個sp 雙宿雙棲 輪到你教返佢點樣唔好再錯落去 （屌撚醒佢

批判我我ok
你見我比人屌有冇屌人發老皮？

我純粹係回應番d曲解我意思既人
我上得黎開post就預左有人屌我嫁啦

認唔認仆街都有人屌
咁我覺得我係仆街咪認

亦都老老實實講
唔係自大狂自大到優越感爆燈
根本唔會攪出單咁既野出黎

咁條仔感受就 只可以講
可能我性格有問題 我真係唔關心
我廢事扮大愛扮偉人先照直講

唔係既 大家都有權講分手
只不過我今日做左仆街 我唔想仲推個責任去人地到要人地同我講
你覺得放生唔岩咪幫我轉個字眼
讀得書少sorry

本身無登入都要特登登入想屌柒你幾句
你呢啲咁嘅態度叫冇屌番人轉頭 喺到玩文字遊戲?
咁撚唔成熟 仲話照顧個女仔
一句 係呀我認咗喇唔做都做咗啦想我點啫 就大撚晒
仲係咁LOOP住唔肯放
正一臭雞蟲條女就臭雞 快啲LUR番佢一齊唔好遺害人間啦
陷家產啦你地

0分重作

單野咁陽無理由仆街女事主仲未同樓豬傾計，有d假

我唯一有講番or串番就係話我上黎搵sp果條友
其他我都只係同佢地討論

唔係話我認錯大撚晒
而係我有錯我仆街我人渣呢樣野已經冇討論空間
眾所周知 我自己都認
鐘意屌我既任你地屌 我冇反駁 我都抵比人屌

唔loop都Loop左咁多年都唔肯放啦
唔係冇人會期望我一時三刻可以解決晒所有問題掛

得架啦 唔需要講咁多 屌鳩你d仆街浪費我口水 如果你仲有良心唔該你打開個窗 跳落去啦 你呢啲咁嘅畜生 係世上都係浪費地球資源

自己當初一腳踏兩船 依家乜都冇就扮慘 如果sp肯同你結婚一齊 我諗你依家唔會開post扮情聖 同埋唔好講到你放生你女朋友係大恩大惠 係你對佢唔住 你呢世都還唔到

我知 我只係覺得放生佢係唔繼續傷害佢
與其話我慘我情願人地直接講我抵撚死
還唔到就一定嫁啦 佢冇怪我已經係對我大恩大德

其實呢度 d 人一樣唔關心你條撚樣同條賤閪嘅感受

根本連件事都唔知真定假

只係作為有 d 人性嘅人都會認為個未婚夫同 bb 好陰公

未泯滅人性嘅人都會認同個未婚夫應該知道真相

個 bb 嚟講 應該都無咩好下場

落唔落都係兩舊屎揀一舊

唯有係有份參與嘅人一齊商量下啦

罪孽

其實無人 care 你 大家只係想討論人性

收爹啦你

人渣係度扮情聖

你上連登打咁多字話對唔住前女友把撚咩，柒頭潛水啦

Leave TG, I can share experience with you....

不了

依家咁咪幾好，個個人都各行各路，仲想要咩建議？

始終我想同個女仔商量左先
但佢好似唔多想同我溝通

你覺得個女仔真係可以拖住我個b同佢男朋友一齊咩
其實我懷疑自己上黎只係想比人屌下等自己冇咁內疚

快撚啲死啦咁多野講

你中學未畢業？
文句好通順喎

搵個女仔條仔出黎攤牌話個仔係你既
All or nothing 博一舖啦

正常反應, 佢根本唔care 你
最好一開始無大肚, 順順利利搵人結婚埋單
點知你特登搞到佢大肚以為可以捉住佢
諗起條女就想笑, 以為自己操縱一切
最後畀你反咬一口, 可能呢啲係報應

嗯 讀到中五出左黎搵錢
打中文諗到乜咪打乜 好難唔通

呢個佢決定架者？再糾纏我只覺得你係唔服輸

係掛 我地都有報應
係拖累左我女朋友同個未出世既b

你岩
我有機會就同佢傾下
如果佢堅持唔落同條仔一齊先再算

原來人可以咁on9

嗯

點會唔得 放手啦你

好好文采
愈睇愈精彩多謝各位癲佬

有 一係死左去 一係單身一世 咪撚再留係到害人
不過100%肯定你唔會
一撚定再搵下條女做你所謂既避風港

屌你老母

快d跳樓死左去啦
香港人太多, 你死就死得特別有社會價值
為公眾著想, 快d死左去啦

既然個女仔點都唔肯同你一齊
痴撚線
不如個B 落左佢算啦
咪撚再害多個
反正你呢條橋都綁唔住佢

仔呢單野真係唔可以偷生
邊有咁易俾個老豆成世都唔知個仔唔係親生

如果係真既話
樓主真係正一仆街嚟會有報應
之後如果你有女朋友
甚或老婆對你做返相同嘅事
你唔好怨

你真係咁撚想做翻次好事，就同你sp 條仔講曬所有野
條仔同你條女都係俾你兩個自私撚玩緊
你同條臭閪真係天生一對

快啲搵返個女仔

唔好害個男仔

你同個臭閪搞啲咁既野出黎，之後仲要人同你埋單？
個小朋友有個咁既臭閪老母都唔會幸福
同埋你都真係賤撚到冇得救

咁你條撚樣叫條女唔好同佢男朋友做愛，自己又冇套中出係咩居心啊

乜而家啲人觀念咁扭曲

你仲未知道自己錯乜？當初你其實係唔應該喺關係結束時，立壞心腸搞大人個肚，尤其是你仲預咗個女仔會決定落仔！ 落仔做得唔好係會一屍兩命，你個女仔係bitch，但你就更加係despicable, evil, stupid bastard，只係想用個肚要脅人地！點玩都唔好玩人命，因為結果好可能係你，尤其是個女仔都會承受唔起。但你地現在已經搞出大禍，你想跟佢組織家庭唯有諗辦法說服佢同埋約佢同男朋友講清講楚，但切記：唔好等到個B成形後，但未同女方講清楚前先爆俾男方，你咁做即係等於send signal你係想害死佢，唔係愛佢，佢嗰陣先落一定勁傷身，有後遺症，分分鐘連選擇落嘅機會都冇，除非你想佢認定你做佢敵人，之後娶一個怨婦。如果真係傾唔掂，決定落仔嘅，就只能夠盡快搞,唔好再拖時間玩嘢la。

我真係dun你地個B慘，有咁嘅父母，有個唔睇重人命嘅爸爸。我要講嘅嘢喺第一個post已經講晒，請你d喺短時間內認真考慮過先至做嘢，諗唔掂就搵社工。

真係一件悲哀既事
不論係樓主 你前度 個女仔 個女仔既男朋友

竟然樓主已經決定分開
傷心固然難免 但時間總會過去
生活仍然要繼續
希望樓主前度可以盡快捱過難關

樓主唔該你從此係前度既生活消失
唔好再出現係佢眼前

只能夠講 樓主你真係太傻
唔好講你拖住前度3年幾既光陰
你諗住用B留住個sp 真係傻得很

你唔當佢係sp 但人地當你係！
你中五畢業 成身紋身 無錢 無家境
個女仔跟本就無諗過同你有將來
你何必要強迫他人呢？

正如你前度愛你都無強迫你
佢仲話明白你 放你走 嚴格黎講
係佢放生你 唔係你放生佢
你諗下你前度係幾咁善解人意

點解你仲要執迷不悟呢？
你愛sp又點？人地唔想
你而家害左兩個女仔
你將兩個女仔都推向懸崖

其實好多人暗地裡都有搵sp
但大家都單身就無問題
但個女仔有男朋友都搵sp 賤撚到呢
真係cheap過雞 點解你都可以忍受到？
呢頭同你啪啪啪 果頭同第個啪啪啪

Btw想知點樣變成sp

你先係贏家 自由了
又有時間去害下一個

早排睇過樓主篇野
估唔到係SP個主角
嬴哂架啦
唔好害人啦

俾帽人戴
你呢啲仆街等孤獨終老啦
真係撞撚死都唔可憐

香港真係好撚恐怖 返工都唔知 另一半會唔會係到同第二個啪啪啪緊 唔係話唔信另一半 係睇得太多 都唔撚知邊條撚樣發明sp呢樣野 比著以前 浸左豬籠喇

屌你老母臭閪，你咁撚人渣重好拎出黎講，係到扮偉大?
你一腳踏兩船左7年，傷害左3個人，你死撚左都可能還唔到呢條數 "女仔"個男朋友hurt，家下先知個肚唔係自己
你本身個乖乖女朋友比你玩左7年，如果佢因為咁而變左做一個仆街，你真係不如跳樓死撚左去啦

最撚憎就係你呢種人，專一唔得既?你當初覺得個"女仔"對你差，你唔揀佢，就咪撚屎忽痕揾佢sp啦，屌你老母

快去死啦你！

明白放過你是放過自己 這個道理。。。
個女仔唔愛你 佢愛自己

屌你老母啦
咁撚柒賤都仲可以講到咁撚偉大

點解你好似發生左呢件事都無同個女仔傾過/商量過？好似得你一個單方面想法

點解發生件事咁耐你都好似無同過個女仔商量過？傾過？

痴撚線 收皮啦你

去死啦你

屌你老母咩
嬲撚到我即刻開ac屌你條垃圾
依家係你做到咁錯重想人地同你炆屎
吓？好地地做乜要幫你養仔 你又知人地一定會唔幸福

真係要解決至少要同個男友講清楚所有事
問佢要唔要養 如果佢肯，又好大方咁不計前嫌，重願意娶埋隻臭雞米皆大歡喜囉，到時你都識做唔好再去騷擾人地屋企

唔養但繼續同臭雞一齊，即刻落無謂害左小朋友，一條生命換教訓，代價係大但希望點醒你條撚樣去教育下一代，唔好要佢地變成下一個你

至於人地唔肯即刻分手，都係合情合理
到時候就岩你心水同sp一齊，我相信你可以拖到臭雞7年唔斷都證明你一定有某啲事係佢唔可以無左你，到時就好好做人男友/老豆啦

咁多人死唔見你死
一個人害3個人仲害埋個b
人渣都不如

揍唔掂個小朋友就唔好生
而唔係俾人養完幾十年之後諗住認返

你正一仆街陷家剷

樓主話自己的而且確係個嘔心既人渣係唔會有人同情你

簡直係聖母表現

人生只有30歲?

+1

個小生命出世注定冇幸福?
己所不欲勿施於人呀，有冇幸福都唔係注定只係你自己細個無你都唔想佢有.....

死的勇氛?

推一下